¿Qué figura completa la secuencia?
[□ △ ○] [△ ○ □] [○ □ ?]
A) △
B) ○
C) □
RESPUESTA:A

¿Cuál es la imagen reflejada correcta de: b d p q?
A) p q d b
B) q p b d
C) d b q p
RESPUESTA:C

¿Qué número falta en la serie? 123 - 231 - 312 - ?
A) 321
B) 213
C) 132
RESPUESTA:A

¿Cuál es la vista superior de un cono?
A) Triángulo
B) Círculo
C) Rectángulo
RESPUESTA:B

¿Qué figura es diferente al resto?
[★ ★ ★ ☆ ★]
A) Primera estrella
B) Cuarta estrella
C) Última estrella
RESPUESTA:B

Si rotas ▲ 180°, ¿qué obtienes?
A) ▼
B) ▲
C) ◄
RESPUESTA:A

¿Cuántos cuadrados hay en total?
□□
□□
A) 4
B) 5
C) 6
RESPUESTA:B

¿Qué letra está rotada?
[N Z N N]
A) Primera N
B) Z
C) Última N
RESPUESTA:B

¿Qué figura sigue en la secuencia?
[○ □ □] [□ ○ □] [□ □ ?]
A) ○
B) □
C) △
RESPUESTA:A

¿Cuál es la imagen espejo de: >|<?
A) <|>
B) >|<
C) <|<
RESPUESTA:A